IELTS course 邊到note、模擬試卷同speaking 訓練好

請問IELTS course 邊到note、模擬試卷同speaking 訓練好？
我情況係讀書唔叻，但可以死讀硬背；日常唔多機會講英文，所以畢業後愈來愈差，要多著重speaking 既ielts course

Cambridge ielts exercises

Beacon College

你本身咩水平呀，例如dse 英文level幾多呀
目標係IELTS幾分呀？
畀lv1 lv2 lv3 lv4嘅建議都好唔同

咁speaking 點practice 好？

我好老傢喇，A level 得 E

靠其他part拉分

希望拎到7分 報master

你有幾多時間準備呀？

如果你問resources嘅話
最好就係用Cambridge University Press 自己出嘅IELTS書同pastpaper
成份卷都係佢地出
啲題同建議都比較有用

其他出版社或者坊間啲書仔就算啦

另外，你係要Overall 7.0 ？有無其他限制呀？
如果 無細分限制，的確係可以chok下 reading/listening分嘅
如果佢要你writing/speaking必須有6.5 可能就唔同玩法

留名

留名
本來上年已經想考

True，同電腦考writing可以寫多啲字高分啲

Listening可以考多幾次嘅
佢有時啲題目容易或者你比較清醒咪可以撞高分啲
當然考前要操下卷啦

Writing/Speaking 靠feedback
無人畀feedback好難提高

要有feedback，即你會建議報course？有無好介紹？

巴打 如果全部都要6.5可以點補？ 我frd考左幾次 reading listening 都有7-8，但每次writing 同speaking 都會是但衰一份唔到6.5 ，出去搵私補係唔係最有效？

係咪要移民呀？
做下pastpaper先囉

我都想搵人練speaking

介紹的話，推薦自己得唔得？

一般報course就好難畀到feedback你嘅
咁多個學生 邊睇得過黎
佢地啲speaking都係學生同學生之間互相練咁
writing好少幫你改，都係hea幾句comments

你想提高一定係搵人專門傍住你，引導你，畀feedback你
咁成長先快
你可以搵我或者其他私補

咁咪唯有瘋狂 提升個兩份paper
狂做跟住搵人畀feedback改進
[focus -> feedback -> fix] ------> [focus -> feedback -> fix]---->無限loop--->result
學任何嘢都係 搵人 one-on-one 引導你最有效架啦
鋼琴又好 游水又好 唔單止係學英文

有興趣可以

巴打 我想overall有7，細分要6.5以上 但我ue得D 諗住8月考

我報左idp考，佢有送好多practice +連答案
之前我仲好笨柒咁買埋林作本書 不過唔太有用
最後衰係writing

英國文化協會app

上網search Cambridge ielts past paper
做左幾份輕鬆7.5